有冇人覺得排球少年愈來愈垃圾

作者根本唔識作，甚至唔識排球。
烏鴉場場都要到deuce 先贏，睇得好辛苦。
基本上可以等到比分24比24先入去睇。

烏野對白鳥澤
第二局：31-29
第四局：29-27
第五局：21-19

烏野對椿原
第一局：25-23
第二局：25-23

烏野對稻荷
第一局：27-25
第三局：32-30

好啦你話贏先deuce 都算，屌你輸都deuce
烏野對音駒： 輸25:27
屌你畫，垃圾漫

垃圾漫，好心輸左佢之後完埋右佢，唔好再整衰套野

咁叻你去畫啊
搞笑

咁叻你自己開個post啊
搞笑傻仔

我諗兩句同一原理

On9仔咁你又睇晒又做資料搜集

樓豬等比啲死忠咬死

我連死神都睇哂, 就係一套本來唔錯漫畫最尾變垃圾先火滾

椿原唔係冇deuce到咩

印象中es21都好似係咁 不過公道講佢地難拎分咁多
最深刻都係黑子每一場都係贏1分

黑子超能力籃球每場贏一分都算
排球賣點係真實運動，場場deuce 睇到睇都突埋
而且轉番黑子係每節贏一分， 好好地一場比賽最尾先deuce 得唔得？